fg搵工 想入電視台發展

如題
呢排開始諗住入電視台做
想做pa
但係聽講係大伏
有冇巴絲打做緊電視台可以講下

Media所有工都係大伏

一句講哂，乞兒人工，做到隻狗咁。最尾無技能等社會淘汰

有冇巴絲打可以分享一下慘況

做過雜誌（睇廣告睇人就去in) 13k 不過後來搵其他工都好吃香 諗唔到做咩咪做住先 做做下再試其地野

唔建議 依家啲電視台愈嚟愈唔掂 炒人多過請人
入面啲old sea food 又多，好多都係頂唔順人事而走

唔好傻啦

十年pa經驗話我知，老屎忽一日唔走好少新人上到位
日日有返工冇收工
人工13.5k

我做一年人工已經高過你
巴打做緊邊間？

咁聽落pa真係好惡啃
唔知編劇或者research writer又點呢
有冇巴絲打做緊可以講下